岩岩到考場緊張得滯賴左少少屎...

番唔番屋企換定頂埋佢